建議聽日可以唱一首歌

Do you hear the people sing?